[尋IG/FB]有無人知永年條女叫咩名

紮馬尾 好正

哦 原來係佢

上次同佢食飯

食過

永年係幾好食

佢講野

好低b架